耀才發生乜撚嘢事

有冇巴打入唔到

入唔到

仲有冇其他巴入唔到 佢叫我入第二密碼 㩒入去就乜都冇了

啲錢冇哂喇

耀才唔會買美股
。
切記
。

巴打你咁講。我唔敢登入

冇曬d錢嘅，公司走左路

用呢間on9野 咁on9 呀你

要識秘技 係咁打電話去屌佢老母先有用